恆指30000點買落既你，而加帳面蝕幾多 ？

計埋溝左既貨